極限熊正式係9:30推介

大家準唔

大家準備

升到顛撚左？

一定會回

殺撚左我隻熊啦 砍手指唔撚玩港女

cjer 驚到字都打錯 手震?

唔想買既冇人迫你，我發達先啦

我隻遠熊變咗極限熊
點搞

50278 ， 0.028入

熊軍唔夠力

入有你著數

極限熊打靶未

都未入，上一隻放左啦賺少少

面神果隻未死，挑戰神嗎？

幾好，我正式挑戰，唔洗多，100萬股照舊

仆街入左，0.026入

我set 0.028變左0.026入，仲好，買平左

On9，，即冇一皮

屌你老母

有料

勁

冇極限既心藏唔好玩極限熊，我冇驚過

屌你老母我打死唔會走

嘩

貼飛啦

一日未打一日都翻生

上23800就GG

屌你老母頂住最後8點

我屌！

啪

屌你老母！又打靶

我屌你老母咩！今個月打左兩次我屌你老母

一click入去暫停買賣

夾緊淡你重要衝入去買熊

殺完就跌

再黎51841

大戶殺熊 ， 多謝樓主

好撚慘

黎你老母，今個月計埋贏都輸2皮，諗左贏左好多開鋪益大家，我屌你老母開鋪既都輸

殺完立即調頭

咁樣唔係極限心臟，係無極限既金錢

點解要挑戰麵神

冇極限既心藏，唔好買極限熊

好買唔買..... 走去跟老母麵....

屌你老母唔玩一日先

你買高老母麵少少發左達啦

唉屌你老母，最後一張極限熊今個星期，打死把就

冇可能唔熊我計好晒圖

應該開始轉向

今個星期我都相信係熊, 大戶都知 所以一定殺左啲237熊
殺返咁上下先再跌, 不過到時你已經

行申冇玩熊, 得返7500保平安

仲玩港股呢個騙局賭場？

信連燈仔就個個發達啦，到時一定天下大亂

個日同路玩牛 今日唔同路

牛仔

50278邊有打靶

你成個post睇多次，信我就入50278

入牛先

今日先1號

50278 一舖返來啦

Rip

燈神

應該要咁計，我都好期待50278

屌你老母唔係又輸呀嘛

樓主同麵神同船好難唔輸

又係你條死傻西, 深潛完又走返出黎

屌你老母我實有日贏到你幫我含

我知錯喇死傻西

屌你老母你等埋我隻50278

發左達未

樓主呢？